考車個陣見過最離譜既考官係點?

第一take個陣個考官由上車到落車都冇打開過張分紙
最後唯一肥既項目係右彎轉得唔好, 估計應該係燈口位轉彎踩左線
幾十個item記撚得哂我邊d犯左同犯幾多次?
分明同駕院合謀

無大錯佢就鳩tick 有大錯就淨係記住你衰咩野 之後寫report

我個陣停燈位 就合埋份野 驚死你睇咁
不過佢合埋都好 廢事分心去睇下有冇肥
利申1take

專登大力踩Break嚇尻你先

咁可能真係記得呢
Pass左理得佢

一出街第一隻彎已經大剔咪唔洗睇囉

訓着左

我考果時考官都無打開過最後拉手制準備熄匙見佢狂tick嚇死人 結果 1take pass

一個大TICK 已經GG
仲睇來做乜

我第2take pass果時都係第一take果時就柒到個官係架車到已經作文

全程捉實扶手，佢好似玩過山車咁，係燈位先放返落嚟剔兩剔，一開車就即刻揸返住

最後PASS

2個tick黎架,
而且我考個條線行左分幾鐘先有個右彎

我1 take 都係由頭到尾冇打開過份野

d考官到底係度扮型定唔想影響考生既心情

啊伯都戴超 你話呢

黃格慢駛緊，準備離開黃格
突然叫我停哂架車，考斜路開車
我話黃格喎，前面停得唔得
又唔答我，我緊係唔停
過左黃格我搵位停
佢話踩油啦，唔洗停啦，你無做

最後1take pass
其實我係咪唔應該合格？
無考到斜路開車停車喎？

其實副超係制服一部分嚟
佢地都唔想戴

其實係咪所有人都會有細剔

你PASS. 佢之後就鳩剔.
你唔PASS. 佢就只係記得你有乜位FAIL 就得啦.
嚴重錯誤唔使記.
2個剔先衰既. 來來去去咪又係冇擰頭, 路口冇望清楚. 冇讓行人...呢D...
邊會唔記得
一日考咁多個轉. 返工咋. 得閒同你扮工慢慢望住你逐個剔咩

開波5分鐘訓著左
係訓到mak大口嗰隻

最後pass左

廢事係咁寫嚇親你啫

誇到開追悼會咁撚樣

一定會 即使你冇做過都會砌生豬肉

大break即肥喎

永遠考牌官一定kick

離合器控制不當
油門控制不當
剎車控制不當
無留意路面車速

仲有軚盤控制不當

第一次肥左之後 D野全部做到好足 一開始考個陣 明明一條大直線都係咁望鏡 左右又望中鏡又望 應該都算渣得穩陣 渣渣下個人慢慢放鬆左 我諗考到一半到 個考官就冇出聲話直行轉左轉右 佢好似好HEA咁睇風景 但佢突然同我講轉左WO 我先意識到自己行錯路 個陣都好緊張 心諗唔係咁鬼蠢行錯路要肥多次呀 叫住自己冷靜 慢慢做反足 轉反1波望鏡 入反條左線 渣反去終點 等結果個陣緊張得制係咁行黎行去 D人重望住我 好彩最後合格 我都唔知我個考官係咪離譜 純粹想分享下

我考完個日聽到有個人未出考場已經被踩大break

我泊車 泊去第2個位佢都比我合格

我考過兩次 我兩次都無見到個官真係一路考一路tick係返去先搞
我諗應該通行都係

見你手車定先放心瞓

似跌落地嗱返咋沙
可能佢自己都冇為意係黃格 柒咗又唔想認
佢肥你 你appeal嗰陣講返件事出嚟 佢又解唔通
咪pass你塞住你把口

佢一路考一路寫嘢你咪仲驚

全程瞌埋眼
以為自己肥咗
點知1take

話我小兒麻痺

有無方法申請到份REPORT
丙部3 take pass
合格左幾年，18都一野考到

半路訓撚著左咁閪樣

會唔會係最後返試場位
佢以為唔洗比指示 見你揸咁好
但見你入錯線同你講返

問過個教車師傅
佢話如果你成程車冇乜問題佢比你pass
最後都係會比返十零個細剔你
啲細剔基本上係亂剔因為冇影響
純粹唔想比你覺得你自己好叻好完美一個細剔都冇
影響到你合唔合格既大剔就好易記
所以好多都係坐晒你成程車先剔

你地考車咁得閒留意考官

我應該就係咁
一路考一路屌得仲勁過我師父
最後竟然合格，不過全版都係細剔

個考官勁惡叫我渣快啲。。。

想試你？

係呀都去到尾段 真心成程覺得個考官係好hea個種feel
我純粹係沿住條路直走 但去到勁前都冇轉去條左線到 諗反都好好彩佢有出聲提而唔係直接肥
始終覺得學車係貴同唔好受的 當中當然有駕車既樂趣 但你成日要左望右望做足d步驟 隔離又有個師傅望住
所以當時真係好希望合格到

叫我衝紅燈, 轉彎時仲幫我扭埋軚

Pass左

佢肚痛急屎

朋友考沙駕，一出考場無耐就直接同佢講係考安睦線，叫佢cut線和轉波俾油，叫佢前面無車啊，加速啦

一返到考場，我朋友都未熄匙佢就落車跑去廁所，我朋朋友停咗係到等，有個師傅行過黎叫佢得嫁啦落車啦

Pass

轉緊彎時候轉波，佢話我單手揸軚盤，差d gg

我學車無樂趣，我就上年考既，但果時教果個師傅係淺藍，一上車就咁講佢認為岩既道理，全程就成個唐僧咁。

我心諗頂啦，我揸緊車已經夠大壓力，仲要聽佢講政治

淨係考過一次都無咩印象啦

(少少離題)唔係離譜考官
唔知邊個教我考車嗰陣要不停講自己做緊啲咩動作，驚個考官唔知，例如擰頭望盲點就要講：我依家望下右鏡先，好，無車行得
當我將每個動作都講出黎，就比考官屌我咪撚咁多野講，話信唔信我肥你

其實點解你會見到

我第二次考果陣都係，佢又係突然無講點行，我記錯路以為直去，就由右線cut去中線，cut完佢先突然話：前面右轉返去喇喎。
然後我即刻做齊d野cut返去右線，仲要已經就快到燈位，嚇死我。佢跟住話我要記路，點可以唔記得。
但好彩都pass

佢唔出聲去錯地方唔係你責任
揸車可以蕩失路㗎嘛

識駕左 叫做上左小小手個陣 去上下堂周圍駕下都幾開心

我第一個師傅都好西 第二個幾好會撐下你 有人支持下其實係好開心 重同我傾左好多 佢話教車師
傅 普普通通都起碼 6/7萬 佢勤力成10萬個月 記得就考之前好緊張 佢同我講 要考就唔好驚 你咁緊張一陣駕得重差 又話肥左唔洗死 上多幾堂再考過 錢可以搵反

你藍絲師傅應該都幾慘 通常藍絲D思想都好封閉 又固執 又自私
聽起黎你個師傅根本唔理你想唔想聽 靜係掛住佢想講 完全唔理人 正常人都識避技啦 更何況你地係一個客戶 師徒既關係

好認同你後面個句 學車已經夠大壓力 有時個學生緊張緊 你再罵個學生都係冇用
你駕左幾10年緊係易啦 我岩岩學 邊有咁快協調到 邊有咁熟
有時D師傅重係到罵係到廢UP 真係想一棍扑濕佢地

最離譜係一路考 不停開口話我錯咗啲咩
係咁數 數到我以為自己肥硬 求撚其揸

古六月飛霜，天地和應；今劈雷不斷，為誰而嗚？
——待坐冤獄眾籌五十萬 楊博文懇請各方支援

各位關心我的朋友，大家好！我是「前」小學體育教師楊博文。相信如果各位有留意新聞，都知道係去年11月11日，我被指「在上水雞嶺迴旋處慢駛，遭警方截查時襲警」。今年6月12日被判罪成時，法官大人指出「警員口供不一，證明沒有夾口供，所以是誠實可靠的證人」，而且懷疑我精神有問題，還押入小欖精神病治療中心，等候精神健康報告。合眾人之力，我最終於6月18日獲高等法院批准保釋外出，等待判刑期間每一天都要到警署報到，到今天9月8日正式判刑——入獄九星期。現我已申請上訴，祈求法律最能還我一個公道。

原先在2019年11月11日被捕的那個星期，我會代表香港到菲律賓參加國際沙灘排球比賽，但因為被捕時身體有多處受傷，需要入院治療，因此被逼退賽。在此，我謹對所有支持我的球迷、培養我成長的教練、一直無怨無悔同我一齊打天下的拍擋說聲：「對不起」或許2018年那次，已是最後一次打亞運，無端面臨牢獄之災的我，前路茫茫，不敢談什麼代表香港出賽亞運、奧運的夢想⋯⋯

從那天被捕到候判，這段日子真不易過⋯⋯其實，我在七月已被學校即時解僱，當時辦學團體已明確表示，無論我上訴成功與否，都不會改變解僱我的决定。失業，成了無法改變的事實。

各路友好都在這大半年以來給予我大量的安慰和鼓勵，你我或許素未謀面，但我確實感受到大家支持住我的力量，令我更有勇氣面對眼前一切的不公與不義。

一直以來，我最擔心的不是自己的前途，要入獄，我唯一放心不下的是家中年老的雙親。由細到大，他們供書教學養大我，照顧可謂無微不至，此時此刻，我一入獄，將有一段時間無法侍奉在側——照顧兩老，每天為爸爸注射胰島素、照顧他起居飲食和充當「開心果」的角色，陪伴着媽媽，讓她穩定情緒；我不幸的遭遇已為他們帶來巨大的打擊和困擾，長遠而言，我亦無法說服他們「我呢個一家之柱可以捱得住，撐起成頭家」。

認識我的朋友都知我唔鐘意出街，好「摺」，平日花費主要在練習和外出比賽，其餘就留給家用。但如今沒有收入，每分每毫更要好好儲起來給爸爸媽媽當生活費和醫藥費。

我亦知道雙親一直都為我夢想成真——可以成為一個老師而感到驕傲。每當跟人提及「我個仔係老師嚟㗎」時，兩眼總會瞇成一條線、笑容好燦爛，神情自豪。以往的九月，我總是很期待上課；但今年九月，我必須先為父母打點日後的生活。

很多朋友都在我出事後建議我在網上發動眾籌，相信港人一定會盡力幫我，但我之前一直都唔想咁做。但現在，由於被解僱後收入歸零，我只能靠積蓄過活。作為家中唯一的收入來源，現時家中財政狀況已相當窘迫。在現時疫情衝擊香港經濟，整體失業率高企下，我仍努力地找尋工作。幸而，得一位朋友伸出援手，間中能在其工程公司擔任一些兼職勞動工作，可惜賺取的工資未能應付日常家庭開支和。雖然有團體主動提出緊急的財政支援，但資金有限，我亦深明長貧難顧。

因我仍有案件在身，將會面對入獄、保釋、上訴等等…… 再經歷一連串漫長的審訊過程。此刻，我為了安頓父母的生活，別無他法，請容我在網上向各方提出眾籌，為大家籌措50萬元。

我向大家保證，眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。

渣打戶口: 405-8-780551-1（Yeung Pok Man）
中銀戶口：012-590-1-062385-7（Yeung Pok Man）
轉數快：60568916

我都好擔心都被銀行凍結帳戶⋯⋯為避免嫌疑，請大家利用戶口過數，避免使用現金存入的方式。（如身邊好友想直接比現金，請入信封同寫個名，以便紀錄。）

各路好友，大恩大德，無以為報。

最後，路難行，亦需行，感謝各方同行。

一息尚存，希望不滅，我會勇敢行落去，積極面對人生。謝謝。

幫手啦！

我地情況差不多完全一樣係佢冇話要記路
最開心都係合格

個畫面好好笑

係咪多過7個剔就收皮？

剩睇字已經feel到幾煩

香港無大剔就得

英國唔可以多過15個細剔

方便合埋眼

考澤安每逢燈位係度訓覺
果陣先晏晝3點幾
屌你老母都唔知有冇睇過我揸車
最後肥撚左

考van比個考官話我停燈位無睇左鏡，然後比左個大剔我

戴超係方便訓覺
由頭訓到尾就代表你揸得好

我都係咁
不過一take pass
考完鳩✅

咁就冇了，啱啱肥嘅話可以打去運輸處留資料地址等收信

佢一個細剔都無比 到時比人check到仲難解話 你係佢你剔唔剔

我差d撞車但係佢比我pass

我俾考牌官鬧聽到指示唔畀反應，心諗都知你考咩線，我有我揸，你有你剔，你話轉右，我咪打咗右燈囉。

考26 係個左灣停車唔小心落咗右腳
但係個考官應該發緊夢睇唔到
最尾1 take pass
想喺度同佢講番聲多謝

我都知煩 但又聽過好多人話考官唔知你擰左頭望盲點 所以做一次on9仔都要 好彩最後一剔pass

以前油塘有個出名好串嘅考官
成日俾人打到入埋醫院
上曬新聞

平排坐點會望唔到佢隻眼

笑死

我開車無幾耐，
個考官已經係到畫畫畫畫畫，
我心諗唔係咁快就咁多嘢tick？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
原來係佢支原子筆冇墨

你揸揸下車見到個官 大剔你
一個失神撞到佢都踩唔切

或者你發癲打鳩佢
以前有好多呢d人

我個考官一路寫
好明顯新入職
佢仲淆過我
好彩pass

由開始考一路吊住我尾吊到考完

見過有人考朝早
個考官瞓足全程

奪命金嘛俾佢考1✅

遇到新牌官 成程相安無事
揸返試場前同我講以後開車前多d睇左右鏡
最後肥9我未有充分使用駕駛鏡
肥我未算 仲要串鳩我

拍位倒後架車break你一下，嚇尻左你先，真係屌佢老味...

我考18果陣 個考官話我揸車揸到送貨咁
咁18牌係貨車牌黎 有咩咁出奇
做足哂打燈望鏡都肥

考牌官一上車就放個悶屁，仆街臭到

我考果陣 個官全程無寫個野
之後番左center拎成績 發現張黃紙有成十幾個tick

佢敢分心寫字都唔算最柒嘅

我都係咁
從上車果刻把口就冇停過

上車講行A線，30秒後出現鼻寒聲，番到考場落車～合格

殺人王嗰朝肥太多人，到尾趕時間又要pass你就會咁

問我攞電話，仲約我食飯

但唔合格，所以俾左電話無食飯

全程無望過佢
淨係覺得佢好趕住收工咁
利申 1take

Gay考牌官

唔奇丫，我考中型前面個大姑車都未郁就落車 肥咗口試

邊個師傅咁深仇大恨教你轉彎時轉波

雙線雙程，有死車，對面有小巴落客，勉強夠過。
停左係度等，個考牌官話：有位都唔過？
最後我冇過，pass左

樓主第一take唔合格唔肯認廢

我師父都係咁教
你轉波果陣爽手d應該事
利1take

有無人試過一野chok到個考牌官塊面貼到落車頭擋風玻璃度？

我個考官勁大動作
行直路申個頭黎望我咪表驚死我超速
過死車又望實我睇我有無睇盲點
好似提緊我有野要做緊

轉到就拓海，轉唔到就填海。但學神車殘起嚟一入唔到波就GG了

其實轉彎例用2波，點解唔一起步就轉/到箭咀前轉定先呢？

個考官踩左break之後就唔再講要揸返架車去邊

差d想車佢出太子

一樣

出學院前佢見我猶豫，同我講幾時出得去

絲 1 take pass

其實點會唔記得你犯過咩錯考10分鐘啫，你估考10個鐘？

講起油塘，第一次考上山轉左入去掉頭。
轉完入去個考官叫我停車考掉頭，但又唔撚講停邊個位，我咪停平時學車停開個位。停撚完又兇鳩我話無叫你停呢個位喎，柱個個位呀，最後肥左

每次踩brake個官都成個人跣前
大動作到好似要飛出車咁

其實咁樣有冇犯法

之前疫情停考咁我就冇學住，大概過咗3星期至一個月後補咗一次鐘，咁我差唔多一個月冇揸車預咗個月會搞到部車勁chok，點知師傅夠膽係我學緊個陣食lunch，仲要蒸飯個d

最離譜係佢同我講「喂你知唔知頭先差啲車親個阿婆」
然後我pass咗

最尾結果係點

正常係要咁做 停車開車都要望鏡

心情好咪提下你 心情唔好咪直接剔

我都係 個時考牌個考官上車無耐就瞓着咗
佢應該知我以前有揸開車（係外國）

係咪掃杆埔

忠義街，好多年前

之前考掃桿埔
禮頓山落斜右轉南華會突然有車極快轉過黎
我即刻重dup，考官成塊考板飛撚左落地
佢閪晒面係咁叫快啲啦返試場拿拿聲啦返去啦
點知pass

咁佢仲有冇揸出去定返轉頭

咁你自己求其揀條線黎揸？定係駕院固定一條路線

佢指完第一個路口就訓左喇
跟住自動波

著綠燈一陣 但未轉黃/紅
我望周圍無車 諗住等下次綠
係燈位前踩brake chok一chok
佢打開份野又擰頭又寫野

最後pass

考個陣眼尾無望過考官一眼

依家仲喺唔喺到

口試係乜

廢氣剎車原理及應用

嚇死，貨van應該冇？

都話中型囉

18/19/20/9/10/17都要考，就血有18再考20都要考多次，

好似去左銅鑼灣

無考過26？
考牌官完事返埋自己位先至tick, 佢儲埋一次過有咩出奇

佢有揸出去仲話雖然心知已fail，但出咗去學車都未試過揸得咁好

咁又真係幾好笑嘅.....

考車唔知
教車果個成日問我公司多唔多女呀公司啲女有冇擒鳩你呀
有次我一野dup撚停架車
佢:“屌你老母 係咪玩野呀 係咪俾千幾蚊玩女玩2分鐘嫌快而家俾千幾蚊堂黎玩我粒幾鐘呀”

做左幾十年 唔洗睇都知張紙有咩啦

人地唔想你分心

考車嗰陣掛住揸，冇留意佢份嘢係打開定合埋，最後返到試場一停車就話「考試完畢」。我呆一呆然後話：「我未熄匙入一波喎」。之後佢就重複話「考試完畢」，我就即刻熄匙入一波，然後佢即刻落車，嚇死我，應該係自己太緊張太on9，最後一take pass

係咪呢個痴線佬😂

4年前舊葵盛時
轉左
第一個燈位大dup
dup 撚到佢沖前
即刻tick 鳩我
但last 都pass 左

入一波?

行開d啦達狗

熄匙入一波其實有時佢會pass左
總之佢話完就完啦

同你差唔多 個時我架車接近停定佢已經話可以架喇得架喇
我唔理佢 照拉手制P波熄匙做好晒再搭句唔該哂驚佢臨門跣我就唔抵